17歲仔中援交陷阱 被呃3萬蚊買點數卡

昨晚約9時07分，一名17歲姓陳青年，在旺角山東街近洗衣街報警，聲稱較早前透過手機應用程式認識一名女子，她聲稱可以提供援交服務。

其後該女子及一名男子，分別致電事主，要求他購買點數卡。他按指示共購買總值約3萬元的點數卡後懷疑被騙，於是報案。案件由旺角警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

3萬蚊點數卡 17歲

17歲有3萭俾人呃都幾勁

點數卡依D舊招仲WORK

篇新聞剩係話佢買左點數
但無將D點數比條女
留名睇人衝出黎柒

有錢仔